[世界大戰] DC系列電影的角色問題

總結段片講乜:
DC近年電影最大缺點係唔識寫角色
角色由頭到尾冇變化、行動動機不足
令到觀眾覺得電影冗長，唔會關心/投入角色

大家點睇
我覺得講得幾好
尤其避開唔講畫面風格同題材深度去分析

利申: 同時係DC同Marvel fans

留名

世界大戰抹黑宇宙了

角色塑造黎講我覺得suicide squad係做得最好，有講到成team人既性格同關係變化

求屌